我患上咗”一定要喺屋企屙屎症候群”

有冇得醫

月經

去過靚廁你就翻唔到轉頭

日經

利申：在屋企屙屎

屋企屙會屙清曬

返到Office 嘆完個靚早餐加啡
啲屎意即刻湧上黎啦

我同你相反，患上咗”喺公司屙屎先爽症候群”

星期六日，總係唔係好暢順

有人幫你洗廁所 廁紙又任用 仲有糧出
我都係係公司先痾得舒爽

屋企屎塔先fit自己囉友

就算出面嘅幾靚幾乾淨都要翻屋企屙

到時連屋企嗰個都睇唔上眼

我都係係公司先會屙
朝早飲完咖啡
返到公司 隔十分鐵鐘就會屙
屙屎嘅時光係喺公司最舒暢嘅時光

Me2

me2